傳內部不滿林鄭定性「暴動」 資深警務人員：倘追究警隊恐迫警員上街

特首林鄭月娥雖然宣布暫緩修訂《逃犯條例》，但民怨依然未消，有傳警隊內部對其處理手法同樣不滿。《蘋果日報》報道引述消息稱，上周三（12日）爆發的金鐘衝突事件被定性為「暴動」，其實是林鄭的決定，唯她將責任推到警隊之上，令警隊內部士氣跌至「有史以來最低」。

爆發金鐘衝突後，警務處處長盧偉聰當日下午見記者，以「騷亂」形容事件，但警方不足兩小時後發新聞稿，改稱為「暴動」；林鄭同日晚上播出的錄影談話片段，同樣將事件形容為「暴動」。該報引述消息指，警隊最初的確將警民衝突定為「騷亂」，後來林鄭稱之為「暴動」是令警隊成為磨心。其後她再與「警隊決定」劃清界線，等於向警隊卸責。

有資深警務🇨🇳人員🇨🇳向該報稱，警隊內部士氣比2014年佔中時更低落，昨日處理遊行時亦放軟手腳。他又指，如外界繼續追究警隊，而非始作俑者，「只會逼大批警員上街抗爭」。

30000個毅進仔上街一路街一路屌老母好似重似暴徒

852=NEWS

支持警隊

咪撚學人做自由閪啦警犬,你狗黎架咋

警犬上乜撚野街
阻鳩住人番工

咁睇蘋果
「如果仲繼續追究警隊，而唔係追究始作俑者，只會逼大批警員上街抗爭」

上你老母 黑警

聽話啦
叫你食就食啦

學咩人SAY NO

自由閪

呢幾日好撚多「傳」字開頭既新聞

狗口中既始作俑者係咪所謂既暴徒

傳，閱

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

咪咁開心住先
次次傳既野有幾可係真
當小說睇下算喇大家

聯合國人權組織追究

收皮啦，毅進仔
之前打到咁爽，而家人地話要追究又唔滿意呀？
互相打飛機，“我哋冇做錯到” 提高士氣咪得囉

冇犯法怕乜畀人追究

點解市民會俾人追究，議員會俾人追究，特首都會俾人追究到道歉
而警察就唔可以俾人追究?咁撚大權力?

到時要叫埋劉馬車？

發夢見到：
如果警員上街 市民有子彈一定射爆了

出黎呀,屌你老母,自由閪

先唔理真假，但幫被捕學士同義士真係當務之急

一個都不能少個各位

邊個維持治安

警隊上咩街吖
到時唔夠人全隊速龍都係着白色衫處長級嘅就唔好啦
俾自己人定性做暴動仲好笑呀到時

比d骨氣係上街就快 做狗邊夠膽

香港啲警畜連立法會議員都唔驚

852= content farm

昨日處理遊行時亦放軟手腳。他又指，如外界繼續追究警隊，而非始作俑者，「只會逼大批警員上街抗爭」。

俾你全部三萬隻香港寵物上街
到時用毅進制統計唔知得翻幾多隻

傳

垃圾警察咪扮野
講到身不由己咁

打完仲要拍合照

林鄭老母千其唔好落台！！！

做人做狗自己諗
錯一時好過一路錯落去

快啲啦

上街無罪

到時警犬3萬隻上街遊行
係咪可以用毅進制報數為3百隻

上囉 我追住你地黎屌咁解姐

如果遊行期間有人放火唔知班警犬點

到時要連登出黎維持治安

就係想睇 支持散仔上街
班督察遲早都會拎散仔祭旗
連開槍都係白色出口散仔出手

依家唔反唔通等到比人出賣先反

警察有武器

屌你老母啦，扮撚到唔關自己事，警犬冇一個係無辜

繼續吹 睇過班狗嘴臉就知
冇人會信啊

傳你老母

黑警可以考慮衝擊立法會，柒婆可以會唔追究你地

*能

今日警隊遊行人數：30萬

扮冇事？殺人放火金腰帶？

屌你老母啦死黑警！

呢鋪支持d狗狗

屌 咁上街啦 我好撚想睇狗咬狗

林你！

Civil War

傳撚完未？

前線警犬畀人擺上枱做磨心，畀人笑毅進仔，做完仲要變棄卒
睇下明報嗰啲員工，得幾個人都可以咁高調話唔撚gur個上司
差佬呢？一係就收聲，一係就只能夠好似癲嗰批咁話咩要殺人啊開槍啊
畀著係我都唔知點撚算

夠閪膽咩，最多咪又係去太子果個狗仔會，叫下屌老母

狗咬狗骨呢鋪精彩囉

放狗？

30000隻狗上街 都幾壯觀

777真係唔死都無用 睇來我哋200萬人上街後 緊隨其後應該就係警察接力 支持警察出來遊行 反林鄭

杯葛852啦，成日出埋啲無SOURCE嘅嘢呃VIEW

做錯野唔想比人追究 仲兇人

咁就要繼續努力逼警犬上街

我又想睇下呀
記得show埋個pass證明你係驚察添呀

按毅進制統計人數方法，估計上街毅進仔數字，可能高達500…

派多幾個臭錢俾班狗，
咪又係「汪汪汪汪」咁叫

有冇辦法令佢地震怒

唔撚信啊收皮啦

我想睇下一齊遊行屌林鄭

做得政府走狗預左啦！仲學人抗爭，下次林鄭出解放軍打鳩你班毅進仔

屌你老母啦，邊撚個毆啲示威者咁撚開心啊嗰日？依家又話人始作俑者諗住唔撚關自己事？

又意圖洗白

林鄭將身邊D士兵迫到叛變

出嚟一齊行囉 咁有秩序 怕咩

蛇鼠一窩
兩邊都係仆街
屎味咖哩同咖哩味屎
one dog face

852垃圾網媒

上呀 唔好唔上呀，比啲決心出黎

又想洗底

爭住將啲責任推俾一個就俾人炒既7婆

歡迎！

政府依兩日成個計劃出晒黎 大家冷靜啲先 唔好中計

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

死黑警打撚完人好撚爽就想甩身？

做咩呀？想申請出黎俾人射呀狗仔

狗要上街，記得帶狗繩， 唔好比佢地亂咁咬人，
最後狗咬狗骨就唔好啦，不過算啦啲狗點會識上街Hand hand sit sit 就識

林鄭果然偽土女神

一個人令全香港都有同一仇恨目標

叫佢地咩閪好

Push

警犬上街咁係咪到市民可以full gear用tear gas布袋彈？

扮乜撚

以毅進制計法 三萬出曬去都只能計30人

想扯貓尾
全部賴落一個即將下台既人身上？
612當日必須秋後算帳

佢地都唔識

如果警員上街

邊個負責看守示威者？

上極咪三萬人

無前途

速龍小隊與防暴隊伍正驅逐警員

警方遊行隊伍已超過2萬人上街反對警方暴力

警員之間互相要求對方出示委任證

狗咬狗

又傳呢啲消息

警察上街，咁搵邊個維持治安？

真 好多野都唔fact check

大和解埋毅進仔？

和你老母

收嗲啦
你岀嚟嘅我第一個岀嚟拍手
唔係就收皮

佢地夠膽咪出街行囉
我們一齊影佢地相放上網起底
佢地行到邊我地就係附近鬧黑警
咁既畫面真係精彩

根據之前一位巴打破譯左毅進制後可得出
30000>百位0向前移=
3800>千位3化作0放到最後=
800000

留名睇狗咬狗骨

笑左 警員上街 最少50萬人出來支持 快上街

唔係信啊
黑警唔會狗咬狗
最開心煮死我地
自由閪

信個個都傻啦 段段片都睇到你地打市民打到幾爽啊 棍棍都大大力

仲洗問老母到時仲唔救助我的國一口氣黎翻個大清洗換撚哂班公安入黎維持治安咩

游清源睇佢講個制裁名單 鳩流流咁

歡迎驚察加入我地嘅團隊

林奠你仲唔仆街？內鬨了！！！

警察加入我地啦 一齊推翻港共 送柒婆上斷頭台

咪撚on9啦狗仔
警你老母

一定要追究

又想洗白

唔信
唔好洗白啲狗

比啲裝備市民, 幫手鎮暴

收皮啦警犬，你地狗黎架咋 有咩資格不滿

又傳 傳你老母係就做啦

黑警死全家

如果大家616遊行有經過警犬總部
就會見到班仆街幾咁乞人憎
俾人屌都足咁多鐘都當睇戲咁

出嚟呀 特首閪

黑警犯法唔洗拉 又地位超然？

我都想睇警員上街遊行個畫面係點

假 唔好鬆懈

轉頭佢地就黎打你老母

芝心警員？ 係就落order開路禮賓府

狗咬狗骨

我就當你單新聞係真
依家先不滿? 雨革 魚蛋 唔見你不滿要上街? 616唔見你不滿要上街?
警犬無一個係無辜嫁 千祈唔好信班狗講嘢
依家先想倒戈 太遲啦毅進仔
繼續留喺到做狗啦 遲下就清算你班仆街
話就話我地歡迎任何同路人 但係狗係除外嫁屌你老母

打人打得咁撚開心
話比人追究就上街?
啲狗真係以為自己大撚晒

今次不善忘

食屎啦又想洗白屌你老母死警犬
就算係又點啊！？
你班警犬冇打人咩？冇開槍咩？
屌你老母咪撚玩文字遊戲！

快啦... 你係上街先好!!!
食返幾下催淚彈先!!

咁大眾應該繼續追究差佬
好想見差佬倒戈

調轉番角色丫 警隊上街既話唔該輕裝上街
我唔介意著住你地既裝備去嚴陣以待"維持秩序"

醫管局準備送個波比你班犬接

班警察咁撚細膽 佢地冇槍就變成過街老鼠都好信

到時真係上街既話，可以睇佢地狗咬狗骨

我屌你老母呀死黑警
唔好以為毆打完人爆完人頭可以卸到膊

上呀，唔上正黑警呀屌你老母死黑警

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

如果佢地真係出黎，記得要統戰佢地，敵人嘅敵人即是朋友，當然，當日直接做過衰嘢嘅必須要清算

支持啊，快撚D出哂來，到時成埋市民點哂你地相，仲撚過癮
你地又唔夠膽同市民互屌，收工啦!
成班毫無競爭力的社會垃圾

不反對通知書

警犬上街，咁邊個維持秩序

比幾條狗帶我~
我帶晒佢哋去散步

警渣收工都去玩去抖啦
點會搞事
信你一成都....

有樣野啱嘅，聰仔真係硬食哂隻死貓，成個社會冇人撐，D細嘅不滿好合理

我知道好撚多人好憎黑警.... 但係我哋首先要冷靜小小先.

因為真正嘅問題, 係警隊而家俾人攞嚟做磨心同埋政治工具, 就算你依家有權力可以炒晒警隊九成嘅人, 一雞死一雞鳴, 佢哋永遠都會有人入去比佢哋洗腦.

燒山亦都講咗恨視 所有警察 係正中下懷.
( 屌我唔係想成日講佢口水尾但係, 好多諗法真係相同 )
下面條片大約講 2分鐘 ( 其他部份都好值得睇 )

雖然我有少少擔心用特權法會有反效果, 但係亦都諗唔到其他更加好嘅方法同政治手段.

事實係警方當日處理示威者嘅手法同樣不當
將個波推黎推做物?
到頭來雙方都需要承擔呢件事嘅責任

所以係時候要拉攏, 幫佢哋解決問題. 唔好一味淨係仇恨殺殺殺殺殺.. ( 連燈仔係咪殺性上腦 )

* 睇我上面回覆嗰個post

收皮啦屌你老味
如果黑警係覺得定性暴動唔合理，咁你走去醫院捉人charge人暴動罪仲想申請搜屋做乜，唔通又係林奠決定？你覺得唔合理可以唔起訴嫁嘛

乜野硬食
班狗本身都抵死
記你老母 叫你耶穌落黎見我
呢D衰D講句唔關林鄭事
仲有爆頭果D

做狗好啦 唔好做自由閪

士氣低？唔係啊你地打得咁過癮又影哂相又拍哂片咁

記得full gear咁去金鐘示威喎

不你老母
辭職囉死黑警

岩啦 沉住佢等佢地鬼打鬼
我地一定要槍口向外！

你地唔好留超過12點呀,我組義工團隊清你老母場呀

後悔已太遲了

‎食飯聽到格離格話..家下好似話有高層覺得有D警犬失去專業, 而且網上言論同過激行為有違道德同中立

所以多人取消左ACC

乜狗都有遊行既權利？屌你個閪扮自由閪？

我信3萬個警察入面，總會有人想走
想當年政府要起錨，有次我哋參加學界類event，有唔知乜９傳媒同官嚟咗
我哋大合照要一齊嗌起錨，但其實我哋個個都好撚憎，但由於我哋係代表學校嘅學生哥，個個都只能夠黑面照做到依家我哋都仲係好撚介懷
當然會有人話洗乜撚嘢底，有良知一早走撚咗，咁樣邊對得住中槍嘅人

屌， hi 錯負評

屌你老母死黑警

見過有個警察,佢係反送中!

出來呀 屌你老母 警察閪

強烈支持驚賊上街

咁要call漁農

唔好再打飛機啦，得幾段仔字就當晒係真咁

盧偉聰係醒既，自己開記招，交番個波比林鄭，完美功成身退，總好過下屆立法會、建制派保你唔到，連長糧都食唔到

與其叫佢地辭職 拉隴多個武裝犬會否更好？

屌你老母鬥多人？

>但由於我哋係代表學校嘅學生哥

所以有做過管理層嘅人先至會明白當中嘅無奈, 好多嘢真係身不由己. 你自己一個人唔撚做, 走撚左, 你下面就好撚多人可能要跟住你受罪.

不過唔好離題住, 我寧願佢哋唔走. 喺裏面做無間道

5000

假架 勿中伏

仲有,佢咁講即係佢地612去到咁盡係覺得有特首保?
自己唔洗負責任?

我都見過, 佢唔夠膽開口承認. 我相信係因為內部有壓力.

因為警隊係最講埋堆.

好喎，咁咪即係鼓勵我哋繼續屌警犬！
終於可以同啲警犬同一陣線上街抗爭！！

既然咁鍾攬埋d犯法的黑警
你地咪齊齊做黑警囉
一係就自己組織多個警察協會
支持追究犯左法的黑警 同佢地割席
又想攬黑警 又想市民唔反你？
發下夢好啦

齊，我哋一齊追究!

大家寫咗投訴信未 ?

建議民陣成立糾察隊維持治安

狗係要比人撚架啦
有良知就咪撚做公安
唔好講到好委屈咁
有5年時間俾你走你都唔走
真係自己攞黎

佢地喺自己場圍爐嗌屌老母就敢
叫佢地上街屌林鄭佢地邊敢？

警犬上街關香港人咩事 咪自己叫飽佢

想香港人企返你個邊最少都要發公開聲明加聯署話 林鄭係非法政權會幫市民推到佢

唔做唔洗傾

警察上街 市民可唔可用返啲裝備維持治安

快啦
想睇三萬警犬上街
到時個數會唔會又變三十萬

各位冷靜，我都同大家一樣好撚憎黑警，但呢個又係唔係一個策反黑警嘅好時機？

[請廣傳]黑警死全家後嘅政治智慧

警犬：付你老母

到時普通市民出黎一齊行豬持警察為佢地打氣得唔得

市民可拋擲狗糧到遊行路線內餵飼狗隻

雨傘打左咁耐先拉得7狗同豬驚餵，仲要斷到正一正都搞一大輪先告得入，依家要告一定更難

佢哋遊行抗議係針對政府高層，市民加入一齊屌政府，國內外輿論會點睇

記你老母
出嚟啦 自由閪
唔好搞我後面
邊一邊暴動

黑警想洗底, 推晒個波畀林鄭

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

策反黑警
唔好發夢啦,除非減佢哋人工
如果唔係啲黑警永遠都只會對住港共sit down伸脷
啲黑警如果唔係入警隊,真係冇工開架

想黑警反政府,不如等共產黨自己倒台

想睇黑狗點對付黑狗

成日都話低仲有得再低？
咁佢地有無反醒過點解會咁

但班狗唔會反省，剩係會怪主人唔保佢

上街？夠撚膽先算啦你老母
同博炒無分別
揀得做狗就唔好怨啦 狗

期待佢地遊行

可以玩掟龜許願

852我當睇下算

成個中天新聞咁

兩個月前，勇武同和理仲係度互屌老母嘅時候，有無諗過，今次係可以合作得咁好去對付暴政？

全靠大家冷靜咁以大局著想

只要有市民出嚟幫黑警一齊屌政府，覺得過唔到自己嗰關時，最多唔出聲，本住 兄弟爬山 各自努力，我信有奇蹟

行得正企得正驚咩？

不過我知蘋果都有報

200萬市民+3萬警察

到時毅進制就300萬人

的確係暴動喎 , 不過係班差佬

第一個清算黑警，其他咩都唔遲

辭職囉

一定要收回暴動定性先

係上街先好廢噏啦
垃圾

以毅進制嚟計，30000個警案上街，減走當值的人，應該有超級一百萬人上街，因為有支持警察的人，同埋佢哋嘅屋企人

毅進制，用log計

係咪要搵愛協睇實班犬犬行？一唔聽話就捉去人道毀滅
定係班犬犬互掟催淚彈

外國燒哂野又整爛野，tvb就叫衝突
香港撞幾下就「暴動」
自從上次占中之後驚刷已經唔再怕人

上街啦、記得唔好帶口罩

人工包咗食死猫

因時制宜，如果佢幫到市民呢？

我知我知我知真係好難要大家同黑警企埋同一陣線，但呢個真係絕供僅有機會，成事之後其實仲容易追究真係過度使用暴力嘅警察，因為無涉事嘅警察已經企返去市民嗰邊，阻力會細好多

盧：騷亂喎，點搞呀
林：仲騷亂？殺到入黎啦，快撚d同我清場
盧：收到 (宣佈暴動+清場)

記者會
林：盧狗定性暴動，我同意only
盧：屌你老母

叫班警犬上街自己淨係鳩行，睇下林鄭理唔理你？
拿行完就好自己散啦唔回應你hea回應你都好散啦，如果唔係就係暴徒架啦

記你老母
自由閪
叫你耶穌落黎見我

認真其實可以利用一下
如果警員都上街就可以平反到612

你唔好以為里兩日佢地鬆左就叫企左過黎，黑警d洗腦冇咁易破架，過兩日佢地又上番腦
Too young too simple

不如將佢哋割開做唔同利益團體去考慮對策:
高官一哥前線追事責任
追究公安冒境 政治任務
追究開槍責任
鼓勵警方作污點證人舉報警方不法行為
仲有追究聯合國/國際例/宗教界ETC 準則責任

咁意思係咪想講，「暴動」定性唔係警方嘅意思呀？

召喚識剪片整合嘅巴絲

喺屋企既你，請backup所有警察攻擊示威者既片段，特別係槍擊

大家分工合作，目標係將所有克警片整合，加中英文字幕，再推上Reddit / twitter

係閪，驚俾人起底啫

警犬出咗嚟再 CALL 我

射完市民就想甩身?

推

警犬咪係度扮人喎

毅進仔 唔撚上街 正仆街!!
大大聲 你老母前 你老母後?
又開槍 又鳩咁打人 噴人
上啦屌你老母 你地抵撚死啊

黑警衝既話，邊個頂住佢地？

到時係天橋唔小心跌撚左成攞臭蛋

偽進仔"放軟手腳", 遊行更順暢
69果次係咁迫人去維園困住, 又唔肯開行車線, 根本有心玩殘你

絕對唔可以原諒警犬

啱

諗下勇武同和理之前嘅關係

我知對黑警個難度大好多好多倍，但唔做，就更加無可能。

好多時缺口，係要經無數次細少嘅沖擊，雖然唔一定無次沖擊都出到裂痕，但儲儲埋埋，當有一次到臨界點，就爆。

所以唔係叫所有人都出嚟幫黑警，但一有呢類機會，如果見到有自己戰友走出嚟幫黑警，就停一停諗一諗，戰友係唔係行緊呢條路，係嘅話，唔好分化，唔好批鬥。

2019年喇，唔好再咁天真咁相信黑警會企市民嗰邊，會同港共反面好唔好？
哩招2014年咪用過囉
首先放風話黑警唔妥政府
跟手搵啲靚靚仔仔斯斯文文嘅黑警同你打關係
然後又會有人話黑警都有好人
等啲港膠消咗氣，然後笑笑口咁一邊清場一邊話唔係清場
香港人全部忘記晒，就開始一個一個捉去坐監

上星期見到啲咩警察都係打份工，警察都有好人，唔好敵視警察對準政權
屌你好似時光倒流咗咁，完全冇學習能力

就算黑警對政府真係有不滿，加夠10%人工，乜撚都解決晒，俾埋個後面政府搞都得啦
瞓醒未啊

快啲出黎啦
佢地遊行個日
冇人on duty

200萬人直接去禮賓府野餐

邊度搞分化
只係里條路一定唔會work

三萬警犬上街抗爭又點撚樣?
我地二百萬零一人 係咪要玩圍毆? 屌你老母
全民應該批逗警犬逼佢地上絕路
無一個警犬係無辜

發夢聽到
圍內仲士氣高昂到不得了
齊上齊落
叫左佢地走 比哂警告都唔走
呢啲仲唔抵打？

似不斷出文洗白警犬 多過真係士氣低落

警狗夠膽無gear上街遊行咩
到時全港市民幫政府收你地皮

明明你地一哥自己定性左先 唔駛講，差佬一定有違規執法，認真獨立查一定有人會被起訴

主導權係市民度，並唔係要一路每日同佢打關係，亦唔係去接受黑察嘅示好，短期睇係幫佢一次，當然係要睇黑警真係出嚟遊行抗時矛頭係指向邊。只要係指向政府高層屈警察打市民係警察自己嘅決定，市民就主動去一齊屌政府高層，遊行完唔需要再有任何交流，下次有示威抗議，黑警依然係敵人。

難得有差佬睇得清，我支持佢地繼續割

黑警想洗底
可惜 港人不會忘記

我指你直頭咪發夢黑警會去遊行反政府啊
你自己去搵吓2014年話黑警不滿政府嘅新聞啦
嗰時都話黑警不滿政府放黑警上枱，政治事政治了
不滿升温考慮上街點點點

屌乜料啊係咪真係冇人記得5年前發生過啲乜

到時可唔可以自發去鎮壓暴徒
維護香港秩序

快撚啲上街，屌你老母

上街嘅話
我一定買定狗糧派俾佢哋

fake唔fake news都好
反正廢老藍絲都成日傳

再重申，從未話過要放過黑警

係因為今次嘅大和解，每一樣嘢都可以諗深啲，要達到目的，要分到急緩輕重。
可以將警察忠於港共嘅鐵璧打破，同佢哋暫時企埋一齊，事後之後再審判，完全可以考慮。

//令警隊內部士氣跌至「有史以來最低」//
唔撚反省下你612做左d咩黎？

真係上街先講啦

記得集體拎晒槍先變節，到時可以對抗老解

畜龍對老解

乜柒都傳

成個警務處俾政府當棄卒咋
毅進仔以為自己係乜嘢

投降
真係無遊行嘅話，咁我當然當我鳩噏，因為都無我所講嘅機會出現。

當係沙盤推演，如果，係如果，真係出現

乜唔係中立嘅咩
上咩街啫

都唔係第一次架啦，上街啦
就憑你個3萬都可以變30萬

到時警方會唔會話有300萬警察上街
毅進制

士氣低?
612玩得好過癮架

睇下點出黎啦淆底閪

留名睇上，暴徒上街

一班警狗要發窮惡 可以見識一下真正既暴徒

Go go go

做乜鳩

屌你老味
黑警撚有資格上街
咪撚呢個時候講呢啲就諗住可以轉到軚

警犬一上街
我搵埋朋友一齊去幫手鎮壓

笑

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

唔准侮辱D狗，班黑警係狗都不如，自己士氣低就可以遊行。市民有民怨遊行就要比你打，戇鳩

無一個係無辜
真係醒覺嘅就辭職